====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans une société submergée par le pessimisme urbain , nous essayions d ' opposer à l ' utopie négative de la fracture de la ville , ou passive de la ville émergente , une vision volontariste de la maîtrise d ' ouvrage urbaine .
Tokens having emotion: [ pessimisme ]
Lemmas having emotion: [ pessimisme ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ pessimisme ]
Lemmas having emotion: [ pessimisme ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

